# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 송태섭 <xotjq237@gmail.com>, 2018.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-04 16:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-21 07:40+0000\n"
"Last-Translator: 송태섭 <xotjq237@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/weblate/website/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3-dev\n"

#: weblate_web/data.py:33
msgid "Overview of own translations at main page."
msgstr "메인 페이지에서 자신이 번역한 개요 보기."

#: weblate_web/data.py:34
msgid "Own translations"
msgstr "자신의 번역"

#: weblate_web/data.py:39 weblate_web/templates/features.html:64
msgid ""
"Translator can always see important context information like comments or "
"corresponding source code."
msgstr ""
"번역자는 항상 의견이나 해당 소스 코드와 같은 중요한 상황에 맞는 정보를 볼 수 "
"있습니다."

#: weblate_web/data.py:42 weblate_web/templates/features.html:63
msgid "Translation context"
msgstr "번역 내용"

#: weblate_web/data.py:47
msgid ""
"Project page gives you detailed information about project translation status."
msgstr ""
"프로젝트 페이지에서는 번역 프로젝트 상태에 대한 자세한 정보를 알 수 있습니다."

#: weblate_web/data.py:50
msgid "Project overview"
msgstr "프로젝트 개요"

#: weblate_web/data.py:55 weblate_web/templates/features.html:72
msgid ""
"Translators can define their own glossary to stay consistent in frequently "
"used terminology."
msgstr ""
"번역자는 자주 사용되는 용어에 대해 일관성을 유지하기 위해 자신의 용어집을 만"
"들 수 있습니다."

#: weblate_web/data.py:58 weblate_web/templates/features.html:71
#: weblate_web/templates/hosting.html:141
msgid "Glossary"
msgstr "용어집"

#: weblate_web/data.py:63 weblate_web/templates/base-features.html:15
msgid ""
"Customizable quality checks will help you in improving quality of "
"translations."
msgstr "사용자 정의 품질 검사는 번역의 질을 향상하는데 도움을 줄 것입니다."

#: weblate_web/data.py:66 weblate_web/templates/base-features.html:14
#: weblate_web/templates/hosting.html:123
msgid "Quality checks"
msgstr "품질 확인"

#: weblate_web/data.py:71 weblate_web/templates/features.html:128
msgid "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
msgstr "Weblate는 번역 프로젝트를 홍보하는 다양한 방법을 제공합니다."

#: weblate_web/data.py:74 weblate_web/templates/features.html:127
msgid "Promotion"
msgstr "홍보"

#: weblate_web/data.py:79
msgid "Translation workflow can be customized by using addons."
msgstr "애드온을 사용하여 번역 워크플로우를 커스터마이즈 할 수 있습니다."

#: weblate_web/data.py:81
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

#: weblate_web/data.py:86
msgid ""
"Automatic translation can be used to bootstrap your translations using "
"machine translation services or translation memory."
msgstr ""
"자동 번역은 기계 번역 서비스나 번역 메모리를 사용해서 번역에 부트스트랩 할 "
"수 있습니다."

#: weblate_web/data.py:89
msgid "Automatic translation"
msgstr "자동 번역"

#: weblate_web/data.py:94
msgid ""
"Translations can be exported and imported in many widely used file formats."
msgstr "번역은 많은 널리 사용되는 파일 형식으로 내보내고 가져올 수 있습니다."

#: weblate_web/data.py:97 weblate_web/templates/features.html:87
msgid "Export and import"
msgstr "내보내기/가져오기"

#: weblate_web/data.py:101
msgid "You can define access levels for every user."
msgstr "모든 사용자를 위한 액세스 수준을 정의할 수 있습니다."

#: weblate_web/data.py:102 weblate_web/templates/hosting-free.html:45
#: weblate_web/templates/hosting.html:105
msgid "User management"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate_web/forms.py:47 weblate_web/templates/donate/form.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Donation address"
msgid "Donation recurrence"
msgstr "기부 주소"

#: weblate_web/forms.py:53 weblate_web/templates/donate/form.html:26
msgid "Amount in EUR"
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:76
msgid "Link text"
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:80
msgid "Link URL"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: weblate_web/templates/404.html:8 weblate_web/templates/500.html:8
msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
msgstr "Weblate는 무료 웹 기반 번역 관리 시스템입니다."

#: weblate_web/templates/404.html:15
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: weblate_web/templates/500.html:4
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#: weblate_web/templates/500.html:15
msgid ""
"The server had serious problems while serving your request. We've just sent "
"our trained monkeys to fix the issue."
msgstr ""
"요청을 처리하는 동안 서버에 심각한 문제가 있었습니다. 문제를 해결하는 중입니"
"다."

#: weblate_web/templates/base-features.html:6
#: weblate_web/templates/hosting.html:42
msgid "Continuous translation"
msgstr "연속 번역"

#: weblate_web/templates/base-features.html:7
msgid ""
"Automated translation process can closely follow development of your project."
msgstr ""
"자동화된 번역 절차는 당신의 프로젝트 개발 상황에 밀착 진행할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/base-features.html:22
msgid "Attribution"
msgstr "속성"

#: weblate_web/templates/base-features.html:23
msgid ""
"All your translators will be properly credited in the version control system."
msgstr "모든 번역자는 버전 관리 시스템에 적절히 명시될 것입니다."

#: weblate_web/templates/base-features.html:30
#: weblate_web/templates/hosting.html:18
msgid "Hosting plans"
msgstr "호스팅 플랜"

#: weblate_web/templates/base-features.html:31
msgid "Hosting plans to use Weblate as a service starting at 19 EUR."
msgstr "Weblate 서비스의 호스팅 플랜은 19유로부터 시작합니다."

#: weblate_web/templates/base-features.html:38
msgid "Ready for cloud"
msgstr "클라우드 준비"

#: weblate_web/templates/base-features.html:39
msgid "Weblate comes with appliances, which are ready to deploy in your cloud."
msgstr "Weblate는 클라우드에 배포할 준비된 도구를 함께 제공합니다."

#: weblate_web/templates/base-features.html:46
msgid "Free software"
msgstr "자유 소프트웨어"

#: weblate_web/templates/base-features.html:47
#: weblate_web/templates/hosting.html:228
msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
msgstr ""
"Weblate는 자유 소프트웨어이며 여러분만의 상황과 환경에 맞게 도입할 수 있습니"
"다."

#: weblate_web/templates/base.html:11
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate_web/templates/base.html:49
msgid "Weblate logo"
msgstr "Weblate 로고"

#: weblate_web/templates/base.html:57
msgid "Try"
msgstr "체험"

#: weblate_web/templates/base.html:58
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: weblate_web/templates/base.html:59 weblate_web/templates/download.html:18
#: weblate_web/templates/index.html:150
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: weblate_web/templates/base.html:60
msgid "Pricing"
msgstr "가격"

#: weblate_web/templates/base.html:61
msgid "Develop"
msgstr "개발"

#: weblate_web/templates/base.html:62 weblate_web/templates/donate.html:110
#: weblate_web/templates/donate.html:122
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: weblate_web/templates/base.html:63
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: weblate_web/templates/base.html:64
msgid "Tour"
msgstr "둘러보기"

#: weblate_web/templates/base.html:65
msgid "Thanks"
msgstr "감사합니다"

#: weblate_web/templates/base.html:66
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: weblate_web/templates/base.html:67
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: weblate_web/templates/base.html:68
msgid "Hosting"
msgstr "호스팅"

#: weblate_web/templates/base.html:80
msgid "Help with translations!"
msgstr "번역을 도와주세요!"

#: weblate_web/templates/base.html:124 weblate_web/templates/terms.html:4
msgid "Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "이용 약관 및 개인 정보 보호 정책"

#: weblate_web/templates/contribute.html:3
#: weblate_web/templates/contribute.html:4
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "Weblate에 공헌하기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:6
msgid "Weblate is being developed by an open community."
msgstr "Weblate는 열린 커뮤니티에 의해 개발됩니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:10
#: weblate_web/templates/download.html:12
msgid "View sources"
msgstr "소스 보기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:11
#: weblate_web/templates/contribute.html:34
msgid "Translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:17
msgid ""
"You can find more detailed information about this topic in <a href=\"https://"
"docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">Contributing chapter</a> of "
"the documentation."
msgstr ""
"이 주제에 대한 세부적인 사항은 문서의 <a href=\"https://docs.weblate.org/en/"
"latest/contributing.html\">참여하기 챕터</a>에서 확인할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:20
#: weblate_web/templates/download.html:63
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: weblate_web/templates/contribute.html:23
#, python-format
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>, you can fork "
"it there or just:"
msgstr ""
"Weblate는 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>에서 개발되고 있습니다, 당신은 포크하"
"거나 다음과 같이 하면 됩니다:"

#: weblate_web/templates/contribute.html:31
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can also ask related questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</"
#| "a>."
msgid ""
"You can find more repositories related to Weblate on <a href=\"%(url)s"
"\">GitHub</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">스택 오버플로우</a>사이트에서도 관련된 질문을 하실 수 있"
"습니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:37
msgid ""
"You can translate Weblate at <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/"
"weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted.weblate.org</a>"
"에서 Weblate를 번역할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:42
msgid "Translation status"
msgstr "번역 현황"

#: weblate_web/templates/donate.html:3 weblate_web/templates/donate.html:4
#: weblate_web/templates/donate/edit.html:4
#: weblate_web/templates/donate/edit.html:5
#: weblate_web/templates/donate/form.html:4
#: weblate_web/templates/donate/form.html:5
#: weblate_web/templates/thanks.html:10
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "Weblate에 기부하기"

#: weblate_web/templates/donate.html:6 weblate_web/templates/donate/edit.html:7
#: weblate_web/templates/donate/form.html:7
msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
msgstr "Weblate는 무료로 제공되지만, 기부금은 환영합니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:11 weblate_web/templates/donate.html:134
msgid "Purchase hosting package"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:12 weblate_web/templates/donate.html:135
#: weblate_web/templates/download.html:13 weblate_web/templates/hosting.html:12
#: weblate_web/templates/hosting.html:234
msgid "Get support for Weblate"
msgstr "Weblate에 대한 지원 받기"

#: weblate_web/templates/donate.html:19
msgid "Sign in to manage your donations"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:21
msgid "Sign out"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Regular donations"
msgid "Your donations"
msgstr "정기 기부"

#: weblate_web/templates/donate.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Collaboration sites"
msgid "Creation date"
msgstr "공동 작업 사이트"

#: weblate_web/templates/donate.html:30
msgid "Reward"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:31
msgid "Expiry date"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:32
msgid "Renewal"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Payment summary"
msgid "Payments"
msgstr "결제 개요"

#: weblate_web/templates/donate.html:43
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:37
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: weblate_web/templates/donate.html:45
msgid "No reward"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:53
msgid "Expired"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:57
msgid "Disable renewal"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:60
msgid "Does not renew"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:92
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "Donations"
msgstr "문서"

#: weblate_web/templates/donate.html:95
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Regular donations allow sustainability of Weblate development and help to "
#| "fund free hosting for libre software. You don't have to spend big money, "
#| "every penny counts."
msgid ""
"Recurring donations allow sustainability of Weblate development and help to "
"fund free hosting for libre software. You don't have to spend big money, "
"every penny counts."
msgstr ""
"정기적으로 기부하시면 Weblate의 지속 가능한 개발과 자유 소프트웨어를 무료로 "
"호스팅하는데 재정적 도움이 됩니다. 약간의 금액도 큰 도움이 됩니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Regular donations"
msgid "Recurring donation"
msgstr "정기 기부"

#: weblate_web/templates/donate.html:106
msgid ""
"Repeated appreciation of the Weblate project helps in keeping the project "
"sustainable in the long term."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:107
msgid ""
"Please consider this if you are using Weblate on premise without support "
"contract."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:116
#, fuzzy
#| msgid "View documentation"
msgid "One time donation"
msgstr "문서 보기"

#: weblate_web/templates/donate.html:119
msgid ""
"One time donations are great for appreciating our work on single issue or "
"support."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:128
#, fuzzy
#| msgid "Use our hosting"
msgid "Use our services"
msgstr "호스팅 사용"

#: weblate_web/templates/donate.html:131
msgid ""
"Commercial services like hosting or support for on premise installation help "
"funding Weblate development."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:143
msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "암호화 가상화폐"

#: weblate_web/templates/donate.html:146
#, python-format
msgid ""
"Thanks to <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>, we will gladly accept donations in "
"several cryptocurrencies. You can use the addresses in table below."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">Trezor</a>의 도움 덕분에 저희는 여러가지 종류의 암호화 가"
"상화폐로 기부금을 모금할 수 있게 되었습니다. 아래의 도표에 있는 주소를 사용하"
"실 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:151
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: weblate_web/templates/donate.html:151
msgid "Donation address"
msgstr "기부 주소"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:12
msgid "Please select choose wanted reward or enter custom donation amount."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:20
msgid "Edit your reward link"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:26
#: weblate_web/templates/payment/customer.html:21
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:13
msgid "Please choose wanted reward or enter custom donation amount."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:33
msgid "Select"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:41
msgid ""
"We might refuse to place your link, especially if the site contains adult or "
"illegal content. Please consult us in advance if unsure."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:50
msgid "Choose your own donation amount"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:56
#, fuzzy
#| msgid "Contribute"
msgid "Continue"
msgstr "협동"

#: weblate_web/templates/donate/rewards.html:2
msgid "Link placement on the weblate.org thanks page"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/rewards.html:3
msgid "Link placement in the list of supporters"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/rewards.html:4
msgid "Name placement in the list of supporters"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/download-link.html:4
msgid "PGP signature"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/download.html:4 weblate_web/templates/download.html:5
#: weblate_web/templates/hosting.html:235
msgid "Download Weblate"
msgstr "Weblate 내려받기"

#: weblate_web/templates/download.html:7
msgid "Weblate comes with complete source code."
msgstr "Weblate는 완전한 소스 코드와 함께 제공됩니다."

#: weblate_web/templates/download.html:21
msgid "You can download latest release here:"
msgstr "최신 릴리즈를 내려받을 수 있습니다:"

#: weblate_web/templates/download.html:30
#: weblate_web/templates/download.html:73
msgid "Weblate command line client"
msgstr "Weblate 명령줄 클라이언트"

#: weblate_web/templates/download.html:33
#, python-format
msgid ""
"You can control Weblate remotely using <a href=\"%(url)s\">wlc</a>, it can "
"be installed by using Python PIP:"
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">wlc</a>를 이용하여 Weblate를 원격으로 제어할 수 있습니"
"다. wlc는 Python PIP로 설치할 수 있습니다 :"

#: weblate_web/templates/download.html:40
msgid "You can also install using packages for following Linux distributions:"
msgstr ""
"다음 리눅스 배포판들을 사용하시는 경우, 설치 패키지를 이용해 설치하시는 것이 "
"가능합니다:"

#: weblate_web/templates/download.html:47
msgid "Cloud or virtualization images"
msgstr "클라우드 또는 가상화 이미지"

#: weblate_web/templates/download.html:49
msgid ""
"Weblate can be run in any cloud or virtualization environment. Following "
"links will show you information about some of these:"
msgstr ""
"Weblate는 어느 클라우드나 가상 환경에서 실행될 수 있습니다. 다음 링크를 클릭"
"하여 더 많은 정보를 얻어보세요 :"

#: weblate_web/templates/download.html:52
msgid "Running Weblate in a Docker container"
msgstr "Docker 컨테이너 내에서 Weblate 실행"

#: weblate_web/templates/download.html:53
msgid "Running Weblate on OpenShift platform"
msgstr "OpenShift 플랫폼에서 Weblate 실행"

#: weblate_web/templates/download.html:54
msgid ""
"BitNami Weblate stack providing native installation for most platforms as "
"well as support for many public cloud providers"
msgstr ""
"BitNami Weblate 스택은 다수의 플랫폼에서 네이티브 설치를 제공하며 여러 공개 "
"클라우드 서비스 제공자들을 지원합니다"

#: weblate_web/templates/download.html:66
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate"
"\">GitHub</a>, you can fork it there or just:"
msgstr ""
"Weblate는 <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate\">GitHub</a>에서 개"
"발되고 있습니다. 여러분은 포크(fork)를 하거나 또는 다음과 같은 것을 할 수 있"
"습니다:"

#: weblate_web/templates/features.html:3 weblate_web/templates/features.html:4
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 특징"

#: weblate_web/templates/features.html:6
msgid "Weblate is a feature rich computer aided translation tool."
msgstr "Weblate는 기능이 풍부한 번역 도구입니다."

#: weblate_web/templates/features.html:11
msgid "View documentation"
msgstr "문서 보기"

#: weblate_web/templates/features.html:23
msgid "Access control"
msgstr "접근 제어"

#: weblate_web/templates/features.html:24
msgid "Access rights can be fine tuned depending on your environment."
msgstr "접근 권한은 환경에 따라 조금씩 조정될 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:31
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: weblate_web/templates/features.html:32
msgid ""
"Translators can be notified on new strings to translate or other events."
msgstr ""
"번역자가 번역할 새로운 문자열이나 다른 이벤트에 대한 알림을 받을 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:39
msgid "Integration API"
msgstr "통합 API"

#: weblate_web/templates/features.html:40
msgid "Thanks to the API you can integrate Weblate with third party services."
msgstr "API의 도움으로 Weblate를 제3자 서비스에 통합할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:47
msgid "File formats"
msgstr "파일 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:48
msgid ""
"Weblate supports all widely used file formats for localization, like "
"gettext, JSON, XLIFF or resource strings."
msgstr ""
"Weblate는 gettext, JSON, XLIFF, 리소스 스트링과 같은, 현지화에 널리 사용되는 "
"파일 형식들을 지원합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:55
msgid "Branches support"
msgstr "브랜치 지원"

#: weblate_web/templates/features.html:56
msgid ""
"Weblate can handle different versions of the translation by pushing them to "
"different branches automatically."
msgstr ""
"Weblate는 다른 버전의 번역을 다른 브랜치에 넣음으로서 그것들을 처리할수 있습"
"니다."

#: weblate_web/templates/features.html:79
msgid "Acquiring feedback"
msgstr "피드백 받기"

#: weblate_web/templates/features.html:80
msgid ""
"You can also use Weblate to acquire feedback on source strings and thus "
"improve them."
msgstr ""
"또한 원본 문자열에 대한 피드백을 받을 수 있고, 이를 개선하기 위해 Weblate을 "
"사용할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:88
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr ""
"번역은 오프라인으로 번역하기 위해 내려받기할 수 있고, 다시 합칠 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:95
msgid "Integrated"
msgstr "통합됨"

#: weblate_web/templates/features.html:96
msgid "Translations are managed within same version control system as code."
msgstr "번역은 소스 코드와 동일한 버전 관리 시스템 내에서 관리됩니다."

#: weblate_web/templates/features.html:103
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: weblate_web/templates/features.html:104
msgid ""
"Weblate comes with comprehensive documentation covering both setup and usage."
msgstr "Weblate는 설치 및 사용 모두를 위한 포괄적인 문서와 함께 제공됩니다."

#: weblate_web/templates/features.html:111
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: weblate_web/templates/features.html:112
msgid "Translators have several options to review contributions made by peers."
msgstr ""
"번역자는 동료에 의해 기여된 번역을 검토하기 위한 몇 가지 옵션이 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:119
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: weblate_web/templates/features.html:120
msgid ""
"Weblate supports over 150 languages out of the box, others can be defined by "
"administrator."
msgstr ""
"Weblate는 기본적으로 150가지 이상의 언어를 지원하고, 나머지는 관리자에 의해 "
"정의될 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:135
msgid "Reporting"
msgstr "보고"

#: weblate_web/templates/features.html:136
msgid ""
"Weblate generates various reports to provide information about project "
"activity."
msgstr ""
"Weblate는 프로젝트 활동에 대한 정보를 제공하는 다양한 보고서를 생성합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:144
msgid "Version control"
msgstr "버전 관리"

#: weblate_web/templates/features.html:145
msgid ""
"Weblate talks directly with your version control system, currently Git and "
"Mercurial are supported."
msgstr ""
"Weblate는 당신의 버전 관리 시스템과 직접 연동되며, 현재 Git와 Mercurial을 지"
"원합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:152
msgid "Collaboration sites"
msgstr "공동 작업 사이트"

#: weblate_web/templates/features.html:153
msgid ""
"Weblate has native support for many software development sites such as "
"GitHub, Bitbucket or Gitlab."
msgstr ""
"Weblate는 GitHub, Bitbucket, Gitlab 등의 많은 소프트웨어 개발 사이트들을 네이"
"티브로 지원합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:160
msgid "Responsive UI"
msgstr "반응형 UI"

#: weblate_web/templates/features.html:161
msgid ""
"Weblate has responsive UI which will work nicely on your desktop, tablet or "
"phone."
msgstr ""
"Weblate는 반응형 UI를 사용하였기 때문에 데스크탑, 태블릿과 휴대폰에서 잘 작동"
"합니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:3
#: weblate_web/templates/hosting-free.html:4
msgid "Free hosting on Weblate"
msgstr "Weblate 무료 호스팅"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:6
msgid "We love open source and we offer free plans for hosting translations."
msgstr "우리는 오픈 소스를 좋아하며 번역 호스팅에 대한 무료 계획을 제공합니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:11
msgid "Ask for hosting"
msgstr "호스팅 문의하기"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:18
msgid "Hosting for free software"
msgstr "자유 소프트웨어를 위한 호스팅"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:21
msgid ""
"If you are interested in using Weblate for your free software, you can ask "
"us for hosting of your translations on <a href=\"https://hosted.weblate.org/"
"\">hosted.weblate.org</a>. This will allow you to use Weblate without "
"installing and maintaining it."
msgstr ""
"Weblate를 귀하의 자유 소프트웨어에 활용하고자 관심이 있다면, <a href="
"\"https://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>에 귀하의 번역을 호스팅"
"할 수 있는지 문의하세요. 이것은 설치 및 유지 관리 없이 Weblate를 사용할 수 있"
"게 합니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:24
msgid "Conditions for free hosting"
msgstr "무료 호스팅 조건"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:27
msgid ""
"Translated content has to be released under <a href=\"https://en.wikipedia."
"org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
msgstr ""
"번역된 내용은 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Free_software_license"
"\">자유 소프트웨어 라이센스</a>로 배포되어야 합니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:28
msgid ""
"Source code has to be publicly available in a supported version control "
"system."
msgstr "소스 코드는 지원하는 버전 관리 시스템에 공개되어야 합니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:29
msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
msgstr "서비스 가용성 및 품질에 대한 보증을 하지 않습니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:32
msgid "Asking for hosting"
msgstr "호스팅 문의하기"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:35
#, python-format
msgid ""
"Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to request "
"hosting. You will need following information:"
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate 문의</a>에 있는 연락처를 사용해 호스팅을 "
"요청하세요. 다음의 정보가 필요할 수 있습니다:"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:39
msgid "Information about your project."
msgstr "프로젝트에 대한 정보."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:40
msgid "Project website."
msgstr "프로젝트 웹사이트."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:41
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:18
msgid "URL of repository with translations."
msgstr "번역이 포함되어 있는 저장소 URL."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:42
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:19
msgid "Path to translations within the repository."
msgstr "저장서 내의 번역 경로."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:48
msgid ""
"The free plan does not allow you to change project visibility or to limit "
"users which can contribute to the translation."
msgstr ""
"무료 계획은 프로젝트 가시성을 변경하거나 번역에 기여할 수있는 사용자를 제한"
"할 수 없습니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:51
msgid ""
"This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - you "
"will still have free software limits, but you will get extended user "
"management capabilities."
msgstr ""
"이 제한은 \"기본\"호스팅 계획을 구입하면 해제 될 수 있습니다. 무료 소프트웨"
"어 제한이 있지만 확장된 사용자 관리 기능을 사용할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:54
msgid "Translation workflow"
msgstr "번역 작업흐름"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:57
msgid ""
"All translated repositories are available using https protocol with similar "
"naming as on website - weblate/master translation is published as "
"<code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. You can figure "
"out the URL on the component information tab."
msgstr ""
"모든 번역된 저장소는 웹사이트에 있는 이름과 유사한 https 프로토콜에서 찾을 "
"수 있습니다 - weblate/master의 번역은 <code>https://hosted.weblate.org/git/"
"weblate/master/</code>로 게시됩니다. 요소 정보 탭에서 URL을 유추하실 수 있습"
"니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:61
#, python-format
msgid ""
"Weblate can automatically receive changes from major code hosting services, "
"see our documentation for setup on <a href=\"%(github)s\">GitHub</a>, <a "
"href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a>."
msgstr ""
"Weblate는 주요 코드 호스팅 서비스에서 자동적으로 변동사항을 가져올 수 있습니"
"다. <a href=\"%(github)s\">GitHub</a>, <a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</"
"a> or <a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a> 에 해당하는 설치 안내 문서를 확인하세"
"요."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:65
#, python-format
msgid ""
"If you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate push "
"user to collaborators and let us know you want to use this option. See <a "
"href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed instructions."
msgstr ""
"Weblate가 변동사항을 자동적으로 내보내기를 원하신다면 Weblate push 사용자를 "
"협업자에 추가하시고 이 옵션을 사용하고자 하는지를 저희에게 알려주세요. <a "
"href=\"%(docs)s\">문서</a>에서 자세한 안내를 확인하실 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:68
msgid "Support free hosting"
msgstr "무료 호스팅 지원하기"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:72
#, python-format
msgid ""
"The hosting is provided for free, but running the server and maintaining it "
"costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
"\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
msgstr ""
"호스팅은 무료로 제공하지만, 서버를 구동하고 유지하는 것에는 약간의 비용이 소"
"요됩니다. 따라서 귀하는  <a href=\"%(gittip_url)s\">Liberapay</a>  또는 <a "
"href=\"%(donate_url)s\">다른 기부 방법</a>을 이용하실 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:3
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:4
#: weblate_web/templates/hosting.html:3 weblate_web/templates/hosting.html:4
msgid "Hosting Weblate"
msgstr "Weblate 호스팅"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:6
msgid "Thank you for ordering hosting!"
msgstr "호스팅 플랜을 구매해주셔서 감사합니다!"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:11
msgid "Next steps"
msgstr "다음 단계"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:13
msgid ""
"The project setup is currently manual. If you haven't done so already, "
"please get in touch with us and send us details about your repository setup."
msgstr ""
"프로젝트 설치는 현재 수동으로 진행해야 합니다. 미리 해두지 않았다면, 저희에"
"게 연락해서 저장소 설정에 대한 상세 정보를 보내주세요."

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:15
msgid "Usually following information is needed:"
msgstr "주로 다음과 같은 정보가 필요합니다:"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:22
msgid ""
"You have to allow Weblate to access your repository. This can be done by "
"adding Weblate user to your project (on GitHub, Bitbucket or GitLab) or "
"adding SSH key we will provide you."
msgstr ""
"Weblate가 저장소에 접근할 수 있도록 허가해야 합니다. 이는 당신의 프로젝트 "
"(GitHub, BitBucket, GitLab 등)에 Weblate 사용자를 추가하거나 저희가 제공하는 "
"SSH 키를 추가함으로서 가능합니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:6
msgid "Use Weblate as a service or get support for on-premises hosting."
msgstr "Weblate를 서비스로 사용하거나 사내 호스팅에 대한 지원을 받으세요."

#: weblate_web/templates/hosting.html:11
msgid "Order hosting"
msgstr "호스팅 요청"

#: weblate_web/templates/hosting.html:21
msgid ""
"Hosted Weblate allows you to use Weblate without any effort and with premium "
"support backed by it's core developers."
msgstr ""
"Hosted Weblate는 Weblate를 번거로운 수고 없이 사용할 수 있도록 해주며 핵심 개"
"발자에 의한 프리미엄 지원을 제공합니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:25
#, python-format
msgid ""
"We can host translations for your commercial or free software projects. You "
"can see summary of hosting plans below. Should you have any questions or "
"look for hosting of bigger projects, don't hesitate to <a href=\"%(contact)s"
"\">get in touch with us</a>."
msgstr ""
"저희는 당시의 상업 및 자유 소프트웨어 프로젝트의 번역을 호스팅할 수 있습니"
"다. 아래에서 호스팅 플랜에 대한 요약된 정보를 볼 수 있습니다. 만약 문의사항"
"이 있거나 대형 프로젝트를 호스팅하고자 하신다면 망설이지 말고 <a href="
"\"%(contact)s\">연락주세요</a>."

#: weblate_web/templates/hosting.html:32
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Free software"
msgstr "자유 소프트웨어"

#: weblate_web/templates/hosting.html:33
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Basic"
msgstr "베이직"

#: weblate_web/templates/hosting.html:34
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Medium"
msgstr "미디엄"

#: weblate_web/templates/hosting.html:35
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Advanced"
msgstr "어드밴스드"

#: weblate_web/templates/hosting.html:36
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Enterprise"
msgstr "엔터프라이즈"

#: weblate_web/templates/hosting.html:37
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Self hosted"
msgstr "자체 호스팅"

#: weblate_web/templates/hosting.html:51
msgid ""
"Text unit defined in a translation format, it can be word, sentence or a "
"paragraph"
msgstr "번역 포맷으로 정의된 문자 단위, 이는 단어, 문장 및 문단일 수 있습니다"

#: weblate_web/templates/hosting.html:51
msgid "Source strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate_web/templates/hosting.html:52 weblate_web/templates/hosting.html:61
#: weblate_web/templates/hosting.html:70
msgid "Negotiable"
msgstr "협상 가능"

#: weblate_web/templates/hosting.html:57 weblate_web/templates/hosting.html:66
#: weblate_web/templates/hosting.html:75 weblate_web/templates/hosting.html:82
#: weblate_web/templates/hosting.html:83 weblate_web/templates/hosting.html:84
#: weblate_web/templates/hosting.html:89 weblate_web/templates/hosting.html:90
#: weblate_web/templates/hosting.html:91 weblate_web/templates/hosting.html:92
#: weblate_web/templates/hosting.html:93 weblate_web/templates/hosting.html:97
#: weblate_web/templates/hosting.html:98 weblate_web/templates/hosting.html:99
#: weblate_web/templates/hosting.html:100
#: weblate_web/templates/hosting.html:101
#: weblate_web/templates/hosting.html:102
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: weblate_web/templates/hosting.html:60
msgid "Target languages"
msgstr "대상 언어"

#: weblate_web/templates/hosting.html:69
msgid "VCS repositories"
msgstr "버전 컨트롤 시스템 저장소"

#: weblate_web/templates/hosting.html:78
msgid "Translation projects"
msgstr "번역 프로젝트"

#: weblate_web/templates/hosting.html:87
msgid "Translation components"
msgstr "번역 요소"

#: weblate_web/templates/hosting.html:96
msgid "Number of translators"
msgstr "번역자 수"

#: weblate_web/templates/hosting.html:114
msgid "Supported file formats"
msgstr "지원하는 파일 형식"

#: weblate_web/templates/hosting.html:115
#: weblate_web/templates/hosting.html:116
#: weblate_web/templates/hosting.html:117
#: weblate_web/templates/hosting.html:118
#: weblate_web/templates/hosting.html:119
#: weblate_web/templates/hosting.html:120
msgid "All"
msgstr "모두"

#: weblate_web/templates/hosting.html:127
#: weblate_web/templates/hosting.html:128
#: weblate_web/templates/hosting.html:129
#: weblate_web/templates/hosting.html:136
#: weblate_web/templates/hosting.html:137
#: weblate_web/templates/hosting.html:138
msgid "Customizable"
msgstr "맞춤형"

#: weblate_web/templates/hosting.html:132
msgid "Translation addons"
msgstr "번역 부가 기능"

#: weblate_web/templates/hosting.html:150
msgid "Translation memory"
msgstr "번역 메모리"

#: weblate_web/templates/hosting.html:159 weblate_web/templates/index.html:120
#: weblate_web/templates/index.html:134
msgid "Priority email support"
msgstr "우선적인 이메일 지원"

#: weblate_web/templates/hosting.html:165
#: weblate_web/templates/hosting.html:173
msgid "Available on request"
msgstr "요청시 가능"

#: weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Custom domain name with SSL"
msgstr "임의의 도메인 이름과 SSL"

#: weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Own domain"
msgstr "소속된 도메인"

#: weblate_web/templates/hosting.html:170
#: weblate_web/templates/hosting.html:171
#: weblate_web/templates/hosting.html:172
#, python-format
msgid ""
"Additional charge %(price)s EUR/year, only available with yearly billing"
msgstr "추가 요금 %(price)s 1 1유로/1년, 연간 결제에서만 사용 가능"

#: weblate_web/templates/hosting.html:179
msgid "Monthly"
msgstr "매 달"

#: weblate_web/templates/hosting.html:181
msgid "Contact us"
msgstr "연락주세요"

#: weblate_web/templates/hosting.html:184
#: weblate_web/templates/hosting.html:187
#: weblate_web/templates/hosting.html:190
#: weblate_web/templates/hosting.html:193
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / month"
msgstr "%(price)s 유로 / 월"

#: weblate_web/templates/hosting.html:196
msgid "View support options"
msgstr "지원 옵션 보기"

#: weblate_web/templates/hosting.html:200
#, python-format
msgid "Yearly (save 15-20%%)"
msgstr "매 해 (15-20%% 절약)"

#: weblate_web/templates/hosting.html:202
#: weblate_web/templates/hosting.html:205
#: weblate_web/templates/hosting.html:208
#: weblate_web/templates/hosting.html:211 weblate_web/templates/support.html:68
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / year"
msgstr "%(price)s 유로 / 년"

#: weblate_web/templates/hosting.html:218
msgid ""
"The pricing is based on number of source strings and number of target "
"languages. The source string is a text unit defined in a translation format, "
"it can be word, sentence or a paragraph."
msgstr ""
"요금은 원본 문자열의 숫자와 번역 언어의 숫자에 의해 결정됩니다. 원본 문자열"
"은 번역 포맷으로 정의된 문자 단위이며, 이는 단어, 문장 및 문단일 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:222
msgid ""
"Alternatively we can accept payments by wire transfer (preferably IBAN) or "
"Bitcoin. Please get in touch for more details."
msgstr ""
"대안으로 저희는 전신 송금 (IBAN을 선호합니다) 또는 비트코인으로 요금을 받을 "
"수 있습니다. 자세한 정보를 알고 싶다면 연락주세요."

#: weblate_web/templates/hosting.html:225
msgid "Self hosting"
msgstr "자체 호스팅"

#: weblate_web/templates/hosting.html:230
msgid "There are also several options for deploying Weblate to the cloud."
msgstr "Weblate를 클라우드에 배포하기 위한 몇 가지 옵션이 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:234
msgid ""
"In case you need help with your self hosted solution, we're ready to help as "
"well with consulting services tailored for your needs."
msgstr ""
"자체 호스팅 솔루션에 도움이 필요하시다면, 요구 사항 맞춤형 컨설팅 서비스로 도"
"와드릴 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/index.html:3
msgid "Weblate - web-based translation"
msgstr "Weblate - 웹기반 번역"

#: weblate_web/templates/index.html:7
msgid ""
"Weblate is an open source web-based translation management system supporting "
"continuous translation."
msgstr ""
"Weblate는 지속적인 번역을 지원하는 오픈 소스 웹 기반 번역 관리 시스템입니다."

#: weblate_web/templates/index.html:14
msgid "Start using Weblate"
msgstr "Weblate 사용 시작하기"

#: weblate_web/templates/index.html:15
msgid "Try our demo server"
msgstr "데모 서버 체험하기"

#: weblate_web/templates/index.html:16
msgid "Downloads"
msgstr "내려받기"

#: weblate_web/templates/index.html:25
msgid ""
"Weblate is a free web-based translation tool with tight version control "
"integration. It features simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate는 버전 관리 시스템과 밀접하게 통합된 웹 기반의 번역 도구입니다. 간결"
"하고 깔끔한 사용자 인터페이스, 요소간에 번역 배포, 품질 검사 및 원본 파일에 "
"대한 자동화된 연결을 제공합니다."

#: weblate_web/templates/index.html:29
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 스크린샷"

#: weblate_web/templates/index.html:38
msgid "See more features…"
msgstr "더 많은 특징들 보기…"

#: weblate_web/templates/index.html:45
msgid "See who is using Weblate and join them!"
msgstr "누가 Weblate를 사용하고 있는지 확인하고 동참하세요!"

#: weblate_web/templates/index.html:106
msgid "Browse hundreds of projects on Hosted Weblate"
msgstr "Hosted Weblate에서 수백개의 프로젝트를 검색하기"

#: weblate_web/templates/index.html:114
msgid "Hosted service"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:118 weblate_web/templates/index.html:132
#, python-format
msgid "From %(amount)sEUR/month"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:119
msgid "Cloud service"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:122 weblate_web/templates/index.html:136
#, fuzzy
#| msgid "View hosting plans"
msgid "Choose hosting plan"
msgstr "Weblate 호스팅 플랜"

#: weblate_web/templates/index.html:128
msgid "On premise"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:133
msgid "Your infrastructure"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:142
#, fuzzy
#| msgctxt "Hosting plan"
#| msgid "Self hosted"
msgid "Self supported"
msgstr "자체 호스팅"

#: weblate_web/templates/index.html:146
#, fuzzy
#| msgid "Weblate features"
msgid "Weblate is free to use"
msgstr "Weblate 특징"

#: weblate_web/templates/index.html:147
msgid "Maintained by you"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:148
#, fuzzy
#| msgid "Phone support"
msgid "Community support"
msgstr "전화 지원"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:5
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:4
msgid "Weblate payment"
msgstr "Weblate 결제"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:15
msgid "Your billing information"
msgstr "결제 정보"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:11
msgid "Payment summary"
msgstr "결제 개요"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:14
msgid "Payment amount"
msgstr "결제 금액"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:15
#: weblate_web/templates/support.html:37 weblate_web/templates/support.html:53
#, python-format
msgid "%(price)s EUR"
msgstr "%(price)s 유로"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:16
msgid "(including VAT)"
msgstr "(VAT 포함)"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:18
msgid "Payment description"
msgstr "결제 설명"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:20
msgid "Payment frequence"
msgstr "결제 빈도"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:22
msgid "Payment will be issued yearly till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 매 년 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgid ""
"Payment will be issued every six months till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 매 달 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:26
msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 매 달 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:31
msgid ""
"Note: This is unavailable for some payment methods, you will have to "
"manually complete the next payment in those cases."
msgstr ""
"참고: 일부 결제 수단에서는 사용할 수 없지만, 다음과 같은 경우에는 결제를 수동"
"으로 마쳐야 합니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:35
msgid "Billing information"
msgstr "결제 정보"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:49
msgid "Please choose payment method:"
msgstr "결제 방법을 선택해주세요:"

#: weblate_web/templates/support.html:3 weblate_web/templates/support.html:4
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 지원"

#: weblate_web/templates/support.html:6
msgid "Weblate is a free software with community support."
msgstr "Weblate는 공동체를 지원하는 자유 소프트웨어입니다."

#: weblate_web/templates/support.html:11
msgid "Report issue"
msgstr "문제점 보고"

#: weblate_web/templates/support.html:16
msgid "Bugs or feature requests"
msgstr "오류 혹은 기능 요청사항"

#: weblate_web/templates/support.html:19
msgid ""
"Have you found any issue with Weblate? Do you have idea how to improve it? "
"Please report it to <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues"
"\">issue tracker on GitHub</a>."
msgstr ""
"Weblate와 관련된 문제가 있습니까? Weblate를 개선할 방법이 있습니까? <a href="
"\"https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues\">GitHub의 issue tracker</a>"
"에 알려주세요."

#: weblate_web/templates/support.html:22
msgid "Security issues"
msgstr "보안상의 문제점"

#: weblate_web/templates/support.html:25
#, python-format
msgid ""
"Should you find security issue within our code base, please report it to "
"%(contact)s. More information on reporting security issues can be found in "
"<a href=\"%(docs)s\">our documentation</a>."
msgstr ""
"현존 소스 코드 베이스에서 보안상의 문제점을 발견하셨다면 %(contact)s에 보고해"
"주세요. 보고와 관련된 더 많은 정보는 <a href=\"%(docs)s\">문서</a>에서 확인하"
"실 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:28
msgid "Support for self hosted environments"
msgstr "자체 호스팅 환경을 지원하기"

#: weblate_web/templates/support.html:30
msgid ""
"Worried of putting your translations into cloud? You can self host Weblate "
"and we can still provide you premium support for your setup."
msgstr ""
"번역을 클라우드 서비스에서 구축하는 것이 염려되십니까? 직접 Weblate를 자체적"
"으로 호스팅하셔도 저희는 설치에 대한 프리미엄 지원을 제공해드립니다."

#: weblate_web/templates/support.html:36
msgid "Installation on your Linux server"
msgstr "보유중인 리눅스 서버에 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:42 weblate_web/templates/support.html:58
msgid "One time installation of Weblate"
msgstr "Weblate 1회용 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:43
msgid "Installation using virtualenv, uwsgi and nginx"
msgstr "virtualenv, uwsgi, nginx를 사용한 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:44
msgid "Using PostgreSQL, MySQL or MariaDB as database backend"
msgstr "PostgreSQL, MySQL 또는 MariaDB를 데이터베이스 백엔드로 사용"

#: weblate_web/templates/support.html:45 weblate_web/templates/support.html:60
msgid "Requires root access or close cooperation of your admins"
msgstr "루트 권한을 요구하거나 관리자의 직접적 협조가 필요"

#: weblate_web/templates/support.html:46 weblate_web/templates/support.html:61
msgid "Configuration customization"
msgstr "맞춤식 설정"

#: weblate_web/templates/support.html:47 weblate_web/templates/support.html:62
msgid "Does not include custom code development"
msgstr "임의의 코드 개발을 포함하지 않음"

#: weblate_web/templates/support.html:52
msgid "Installation using Docker on your Linux server"
msgstr "리눅스 서버에 Docker를 사용하여 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:59
msgid "Installation using Docker"
msgstr "Docker를 사용하여 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:67
msgid "Basic support for self hosted Weblate"
msgstr "자체 호스팅 Weblate를 위한 기본적인 지원"

#: weblate_web/templates/support.html:73
msgid "Your Weblate will be upgraded to the latest version on every release."
msgstr ""
"당신의 Weblate는 매번 릴리즈될 때마다 최신 버전으로 업그레이드 될 것입니다."

#: weblate_web/templates/support.html:74
msgid "We will fix issues that occur in your environment."
msgstr "해당 환경에서 발생하는 문제를 고쳐드릴 것입니다."

#: weblate_web/templates/support.html:75
msgid "You will receive priority email support."
msgstr "우선적인 이메일 지원을 받으실 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:80
msgid "Consulting services or custom development"
msgstr "컨설팅 서비스 또는 임의 개발"

#: weblate_web/templates/support.html:81
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / hour"
msgstr "%(price)s 유로 / 월"

#: weblate_web/templates/support.html:86
msgid "Custom features development"
msgstr "임의 기능 개발"

#: weblate_web/templates/support.html:87
msgid "Integrating Weblate into your workflow"
msgstr "Weblate를 작업환경에 통합하기"

#: weblate_web/templates/support.html:88
msgid "Suggestions on the internationalization or localization process"
msgstr "번역 작업에 대한 제안"

#: weblate_web/templates/support.html:96
msgid "Ask us for details about self hosted Weblate"
msgstr "자체 호스팅 Weblate에 대한 상세 정보를 물어보세요"

#: weblate_web/templates/support.html:99
msgid "Support for Hosted Weblate services"
msgstr "Hosted Weblate 서비스 지원"

#: weblate_web/templates/support.html:102
#, python-format
msgid ""
"If you are using our hosting services, you can ask for support at "
"%(contact)s."
msgstr ""
"저희의 호스팅 서비스를 사용중이시라면, %(contact)s에서 지원을 요청하실 수 있"
"습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:105
msgid "Mailing lists"
msgstr "메일링 리스트"

#: weblate_web/templates/support.html:107
msgid "Users and developers mailing list"
msgstr "사용자 및 개발자 메일링 리스트"

#: weblate_web/templates/support.html:109
msgid ""
"You can use mailing lists for discussions with other Weblate users and "
"developers."
msgstr ""
"다른 Weblate 사용자 및 개발자와 토론 할 때 메일링 리스트를 사용할 수 있습니"
"다."

#: weblate_web/templates/support.html:110
msgid ""
"You can post to it using <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
"\">weblate@lists.cihar.com</a> address."
msgstr ""
"<a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar.com</a> 주소"
"로 보내실 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:111
#: weblate_web/templates/support.html:127
msgid "You can browse mailing list archives"
msgstr "메일링 리스트 아카이브를 찾아보실 수 있습니다"

#: weblate_web/templates/support.html:114
#: weblate_web/templates/support.html:130
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: weblate_web/templates/support.html:116
#: weblate_web/templates/support.html:132
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: weblate_web/templates/support.html:123
msgid "Hosted Weblate Announcements mailing list"
msgstr "Hosted Weblate 공지사항 메일링 리스트"

#: weblate_web/templates/support.html:125
msgid ""
"Low traffic mailing list with announcements about Hosted Weblate services."
msgstr "Hosted Weblate 서비스에 관한 공지사항 메일링 리스트."

#: weblate_web/templates/support.html:126
msgid "This list is moderated, only chosen users can post announcements."
msgstr ""
"이 목록은 검토 중이므로, 일부 선정된 사용자들만이 공지사항을 올릴 수 있습니"
"다."

#: weblate_web/templates/support.html:139
msgid "Stack Overflow"
msgstr "스택 오버플로우"

#: weblate_web/templates/support.html:141
#, python-format
msgid ""
"You can also ask related questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">스택 오버플로우</a>사이트에서도 관련된 질문을 하실 수 있"
"습니다."

#: weblate_web/templates/terms.html:3 weblate_web/templates/terms.html:13
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: weblate_web/templates/terms.html:6
msgid "The legal documents necessary to offer this service."
msgstr "이 서비스를 제공하는 데 필요한 법적 서류."

#: weblate_web/templates/terms.html:20
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: weblate_web/templates/thanks.html:3 weblate_web/templates/thanks.html:4
msgid "Thanks from Weblate"
msgstr "Weblate에 감사하기"

#: weblate_web/templates/thanks.html:6
msgid "Weblate is thankful for help from others."
msgstr "여러사람들이 Weblate에 도움을 주셔서 감사드립니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:16
msgid "Technology"
msgstr "기술"

#: weblate_web/templates/thanks.html:18
msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
msgstr "Weblate의 개발은 다음과 같은 기술을 기반으로 합니다:"

#: weblate_web/templates/thanks.html:22
msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
msgstr "GitHub은 우리의 소스 코드와 이슈 트래커에 대한 호스팅을 제공합니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:26
msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
msgstr "Travis CI는 우리의 지속적인 통합 플래폼입니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:30
msgid "Codecov helps us to monitor code coverage of our test suite."
msgstr ""
"Codecov은 저희가 테스트 환경에 대한 코드 범위를 감독하는데에 도움을 주고 있습"
"니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:34
msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
msgstr "Sauce Labs은 실제 브라우저에서 우리의 셀레늄 테스트를 실행 중입니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:38
msgid "Our translations are being done on Hosted Weblate."
msgstr "우리의 번역은 Hosted Weblate에서 이루어집니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:42
msgid "Payments are processed by The Pay service."
msgstr "결제는 Pay서비스에서 진행됩니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:46
msgid "Supporters"
msgstr "후원자들"

#: weblate_web/templates/thanks.html:48
msgid ""
"Free hosting for free software projects would be impossible without our "
"sponsors."
msgstr ""
"자유 소프트웨어 프로젝트에 대한 무료 호스팅은 저희의 스폰서들이 없었다면 이루"
"어지지 않았을 것입니다."

#: weblate_web/templates/thanks.html:50
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Support our project on Bountysource Salt and get exclusive logo placement "
#| "on this page."
msgid "Support our project and get link placement on this page."
msgstr ""
"Bountysource Salt에서 저희 프로젝트를 후원해주시고 이 페이지에 특별한 로고를 "
"게시하세요."

#: weblate_web/templates/tour.html:3 weblate_web/templates/tour.html:4
msgid "Weblate tour"
msgstr "Weblate 둘러보기"

#: weblate_web/templates/tour.html:6
msgid "Weblate has useful features for every crowdsourced translation."
msgstr "Weblate는 크라우드소싱 번역에 유용한 기능들을 가지고 있습니다."

#: weblate_web/templates/tour.html:11 weblate_web/templates/try.html:12
msgid "Try our demo"
msgstr "데모 체험하기"

#: weblate_web/templates/try.html:3 weblate_web/templates/try.html:4
msgid "Try Weblate"
msgstr "Weblate 체험하기"

#: weblate_web/templates/try.html:6
msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
msgstr "Weblate는 기기로 배포하기 쉽습니다."

#: weblate_web/templates/try.html:19
msgid "Demo server"
msgstr "데모 서버"

#: weblate_web/templates/try.html:22
msgid ""
"Try Weblate on the <a href=\"https://demo.weblate.org\">demo server</a>. "
"Register there and work under your username, or just use username: "
"<code>demo</code> with password: <code>demo</code>."
msgstr ""
"<a href=\"https://demo.weblate.org\">데모 서버</a>에서 Weblate를 시험해 볼 "
"수 있습니다. 여기서 귀하의 이름으로 새로운 계정을 만들어서 쓸 수도 있고, "
"<code>demo</code> 사용자 이름과 <code>demo</code> 비밀 번호를 이용하실 수도 "
"있습니다."

#: weblate_web/templates/try.html:25
msgid ""
"To test the review workflow there, log in with username: <code>review</"
"code>, and password: <code>review</code>."
msgstr ""
"검토 작업 흐름을 테스트하려면 <code>review</code> 사용자와 <code>review</"
"code> 비밀번호로 로그인하세요."

#: weblate_web/templates/try.html:27
msgid "Appliances"
msgstr "기기"

#: weblate_web/templates/try.html:30
#, python-format
msgid ""
"Check out the <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for appliances, "
"providing an easy way to deploy Weblate in the cloud."
msgstr ""
"클라우드에 쉽게 Weblate를 설치해서 사용하는 방법은, <a href="
"\"%(download_url)s\">내려받기 페이지</a>를 확인하십시오."

#: weblate_web/templates/vat.html:3
msgid ""
"All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a reverse "
"charge, invoices for Czech Republic will include additional VAT."
msgstr ""
"모든 가격은 부가가치세를 포함하지 않으며, 유럽연합 국가로의 청구서는 수신자 "
"부담으로 발송되며, 체코 공화국으로의 청구서는 별도의 부가가치세를 포함합니다."

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:39
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 바이트"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:44
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:46
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:47
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:54
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "소스 코드는 tarball, bzip2으로 압축됨"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:56
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "소스 코드는 tarball, gzip으로 압축됨"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:58
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "소스 코드는 tarball, xz으로 압축됨"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:60
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "소스 코드는 zip으로 압축됨"

#: weblate_web/views.py:103
msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgstr "결제을 완료하려면 결제 정보를 입력하십시오."

#: weblate_web/views.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Payments are processed by The Pay service."
msgid "Payment not yet processed, please retry."
msgstr "결제는 Pay서비스에서 진행됩니다."

#: weblate_web/views.py:256
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:257
msgid "Unknown reason"
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:261
#, fuzzy
#| msgid "Thank you for ordering hosting!"
msgid "Thank you for your donation."
msgstr "호스팅 플랜을 구매해주셔서 감사합니다!"

#~ msgid "This website is stored on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> as well:"
#~ msgstr "이 웹사이트는 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>에도 저장되어 있습니다:"

#~ msgid "Donate using Liberapay"
#~ msgstr "Liberapay를 사용하여 기부하기"

#~ msgid ""
#~ "Host your commercial translations on <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted "
#~ "Weblate</a> and you will be supporting Weblate development automatically."
#~ msgstr ""
#~ "당신의 상업 번역작업을 <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted Weblate</a>에서 "
#~ "호스팅하세요. Weblate의 개발을 자동적으로 지원하시게 됩니다."

#~ msgid "Fund on Bountysource"
#~ msgstr "Bountysource에 자금 지원"

#~ msgid ""
#~ "You can send a monthly donation using a credit card. You can also get "
#~ "rewards for higher donations, for example a logo placement on our website."
#~ msgstr ""
#~ "신용카드를 이용하여 매월 기부하실 수 있습니다. 기부액이 높을 수록 Weblate"
#~ "의 홈페이지에 로고가 등록되는 등의 보상을 받으실 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Liberapay is a recurrent donations platform where you send weekly amount "
#~ "to fund projects you use. You can use credit card, bank transfer or "
#~ "direct debit to top up the account."
#~ msgstr ""
#~ "Liberapay는 당신이 쓰는 프로젝트에 주기적으로 기부하기 위한 기부 플랫폼입"
#~ "니다. 당신은 신용카드, 은행 송금, 혹은 자동 이체로 계정을 충전할 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "Fund features"
#~ msgstr "재정 지원 기능"

#~ msgid ""
#~ "Bountysource allows you to fund individual features reported on our issue "
#~ "tracker."
#~ msgstr ""
#~ "Bountysource는 이슈 트래커에 보고된 개별 기능에 투자할 수 있도록 해줍니다."

#~ msgid ""
#~ "If you like Weblate you can support its further development by donating."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate가 마음에 드신다면 기부하기를 통해 앞으로의 개발을 도와주실 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgid "Donate using PayPal"
#~ msgstr "PayPal을 사용하여 기부하기"

#~ msgid ""
#~ "PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a "
#~ "bank account."
#~ msgstr ""
#~ "PayPal은 신용 카드, PayPal 잔액 또는 은행 계좌에서 보낼 수 있습니다."

#~ msgid "Monthly by PayPal"
#~ msgstr "PayPal을 사용하여 매월 결제"

#~ msgid "Ask us for yearly invoicing with discount."
#~ msgstr "연간 청구서를 신청하시고 할인을 받으세요."

#~ msgid ""
#~ "The hosting setup is currently done manually, so you might want to get in "
#~ "touch with us prior to making subscription with your project details."
#~ msgstr ""
#~ "호스팅 설정은 현재 수동으로 진행되어야 하기 때문에, 호스팅 구독 가입을 결"
#~ "정하기 전에 저희에게 연락해서 프로젝트 상세 정보를 상의해야 할 수 있습니"
#~ "다."

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgid "Weblate is free software and you can run it on your systems."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 자유 소프트웨어이며 여러분만의 상황과 환경에 맞게 도입할 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(download_url)s\">download</a> Weblate sources "
#~ "and run it on your systems. There are also several options for deploying "
#~ "Weblate to the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "또한 <a href=\"%(download_url)s\">다운로드</a>에서 Weblate 소스 코드를 내"
#~ "려받고 기존 시스템에서 실행하실 수 있습니다. Weblate를 클라우드에서 전개하"
#~ "기 위한 다양한 옵션도 있습니다."

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "네비게이션 토글"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is <a href=\"%(github_url)s\">free software</a> and welcomes <a "
#~ "href=\"%(donate_url)s\">donations</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 <a href=\"%(github_url)s\">자유 소프트웨어</a>이며, <a href="
#~ "\"%(donate_url)s\">기부금</a>은 환영합니다."

#~ msgid "Consulting"
#~ msgstr "컨설팅"

#~ msgid "See our support offerings for self hosted Weblate instances"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate 환경에 대한 지원 제공 보기"

#~ msgid ""
#~ "You can also contact <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>, who "
#~ "is author of Weblate for consulting services."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate의 저자인 <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>에게도 연락"
#~ "할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Rollbar helps us to collect and fix errors happening on Hosted Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "Rollbar는 Hosted Weblate에서 발생되는 에러를 수집하고 고칠 수 있도록 도와"
#~ "주고 있습니다."

#~ msgid "Free continuous translation hosting for free software."
#~ msgstr "자유 소프트웨어를 위한 지속적인 무료 번역 호스팅."

#~ msgid "Liberapay allows you to send a weekly amount using a credit card."
#~ msgstr "Liberapay은 신용 카드를 사용하여 매주 금액을 보낼 수 있게 합니다."

#~ msgid "Translation processing"
#~ msgstr "번역 진행상황"

#~ msgid "Minimal support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate를 위한 최소한의 지원"

#~ msgid ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s month."
#~ msgid_plural ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s months."
#~ msgstr[0] ""
#~ "당신의 Weblate는 최소한 매 %(count)s개월마다 최신 버전으로 업그레이드 될 "
#~ "것입니다."

#~ msgid ""
#~ "Up to %(amount)s hour of consulting or support per month are included."
#~ msgid_plural ""
#~ "Up to %(amount)s hours of consulting or support per month are included."
#~ msgstr[0] "매월 최장 %(amount)s시간의 컨설팅 또는 지원이 포함되어 있습니다."

#~ msgid "Extended support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate를 위한 연장 지원"

#~ msgid "SUSE Studio appliances"
#~ msgstr "SUSE Studio 어플라이언스"

#~ msgid ""
#~ "There is a mailing list <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
#~ "\">weblate@lists.cihar.com</a> where you can discuss various things about "
#~ "Weblate. You can <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/"
#~ "listinfo/weblate\">subscribe</a> or <a href=\"https://lists.cihar.com/"
#~ "pipermail/weblate/\">browse archives</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate에 대한 여러가지를 토의할수 있는 <a href=\"mailto:weblate@lists."
#~ "cihar.com\">weblate@lists.cihar.com</a>라는 메일링 리스트가 있습니다. <a "
#~ "href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/weblate\">구독</a>"
#~ "하거나 <a href=\"https://lists.cihar.com/pipermail/weblate/\">기록을 살펴"
#~ "볼 수</a>있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The mailing list is also available on <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use "
#~ "NNTP interface."
#~ msgstr ""
#~ "메일링 리스트는 <a href=\"https://dir.gmane.org/gmane.comp.web.weblate"
#~ "\">Gmane</a>에서도 기록을 살펴보거나 NNTP 인터페이스를 통해 이용가능합니"
#~ "다."

#~ msgid "IRC"
#~ msgstr "IRC"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "When some of interested people are online, you might also find help on "
#~| "#weblate channel on <a href=\"https://freenode.net/\">freenode</a> "
#~| "network. You can also use <a href=\"https://webchat.freenode.net?"
#~| "channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgid ""
#~ "You might also find help on #weblate channel on <a href=\"https://"
#~ "freenode.net/\">freenode</a> network. You can also use <a href=\"https://"
#~ "webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgstr ""
#~ "관심있는 사람이 접속해 있는 경우, <a href=\"https://freenode.net/"
#~ "\">freenode</a> 네트웍의 #weblate 채널에서 도움을 얻을수 있습니다. <a "
#~ "href=\"https://webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a>을 이용"
#~ "해 접속할 수도 있습니다."

#~ msgid "Donate using Coinbase"
#~ msgstr "코인베이스(Coinbase)를 사용하여 기부하기"

#~ msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
#~ msgstr "코인베이스(Coinbase)는 비트코인을 보낼 수 있게 합니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~| "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code>%(bitcoin_address)s</"
#~| "code>."
#~ msgid ""
#~ "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~ "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code><a href=\"bitcoin:"
#~ "%(address)s\">%(address)s</a></code>."
#~ msgstr ""
#~ "또한 <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">p2p 네트워크인 비트코인</a>을 이"
#~ "용할 수 있고, <code>%(bitcoin_address)s</code>로 저희에게 비트코인을 보낼 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a "
#~ "href=\"https://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE "
#~ "Buildservice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE/SLES 사용자들은, <a href=\"https://software.opensuse.org/package/"
#~ "weblate/\">오픈수세 빌드 서비스</a>에서 바이너리 패키지를 구할 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "연락"

#~ msgid ""
#~ "In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
#~ "download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE "
#~ "Studio Gallery</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate를 여러분의 클라우드나 가상서버에서 실행하고자 하는 경우, 오픈수세 "
#~ "12.3 기반의 제품을 <a href=\"%(url)s\">수세 스튜디오 갤러리</a>에서 받을 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Check <a href=\"%(url)s\">our documentation</a> for more information "
#~ "about appliance setup."
#~ msgstr ""
#~ "기기 설치에 대한 자세한 내용은 <a href=\"%(url)s\">우리의 문서</a>를 확인 "
#~ "하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Weblate is also available as <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate"
#~ "\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on Windows, "
#~ "Linux or Mac OS X and provides virtual images for running Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami stack</a>"
#~ "으로 구할 수 있으며, Windows, Linux 혹은 Mac OS X에서 직접 설치하거나, "
#~ "Weblate를 실행 가능한 가상 이미지 파일 형식으로 구할 수 있습니다."

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "상업적 호스팅"

#, fuzzy
#~| msgid "Version control"
#~ msgid "Version control integration"
#~ msgstr "버전 관리"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate features"
#~ msgid "All other Weblate features"
#~ msgstr "Weblate 특징"

#, fuzzy
#~| msgid "Own translations"
#~ msgid "Unlimited translation projects"
#~ msgstr "자신의 번역"

#~ msgid ""
#~ "Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for "
#~ "more details."
#~ msgstr ""
#~ "세부 사항은 <a href=\"mailto:michal@cihar.com?subject=Weblate\">Michal "
#~ "Čihař</a>에게 연락하여 주십시요."

#~ msgid "Other options"
#~ msgstr "다른 옵션"

#~ msgid ""
#~ "Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
#~ "project and month, please get in touch with us for more details."
#~ msgstr ""
#~ "유료 호스팅도 가능합니다. 저희 서비스는 한 프로젝트 당 월 19 EUR부터 시작"
#~ "하며, 더 자세한 정보는 연락해주세요."

#~ msgid ""
#~ "Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include "
#~ "at least following information:"
#~ msgstr ""
#~ "최소한 다음의 정보를 포함하여 <a href=\"mailto:michal@cihar.com?"
#~ "subject=Weblate\">Michal Čihař</a>에게 연락하시기 바랍니다:"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "홈"

#~ msgid "Visit us on Google+"
#~ msgstr "Google+를 방문하세요"

#~ msgid "Flattr Weblate"
#~ msgstr "플래터(Flattr) Weblate"

#~ msgid ""
#~ "Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small "
#~ "amounts of money to various projects."
#~ msgstr ""
#~ "플래터(Flattr)는 다양한 프로젝트에 매달 소액을 기부 할 수 있는 소액 결제 "
#~ "사이트입니다."

#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate "
#~ "service hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If "
#~ "you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user "
#~ "to collaborators and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "GitHub의 자동화된 작업 흐름을 사용하려면, GitHub의 설정에서 <code>hosted."
#~ "weblate.org</code>로 Weblate 서비스 걸기를 활성화해야 합니다. 또한 Weblate"
#~ "가 자동적으로 변경사항을 적용하게 할 경우, Weblate 사용자를 협력자로 추가"
#~ "하고 우리에게 이 옵션의 사용여부를 알려 주시기 바랍니다."

#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on Bitbucket, you need to add POST hook to "
#~ "<code>https://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL. If you want "
#~ "Weblate to automatically push changes as well, give Weblate user write "
#~ "permission to your repository and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "비트버켓(Bitbucket)의 자동화된 작업흐름을 사용하려면, <code>https://"
#~ "hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL에 POST 걸기를 추가해야합니"
#~ "다. Weblate에 자동으로 변경사항을 적용하려면, 저장소의 권한을 Weblate에 부"
#~ "여하신 후 이 옵션을 사용하겠다고 저희에게 알려주세요."

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "후원"

#~ msgid "0 bytes"
#~ msgstr "0 바이트"

#~ msgid "Language:"
#~ msgstr "언어:"

#, fuzzy
#~ msgid "Weblate"
#~ msgstr "Weblate 특징"
